[I]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[159] 想乞個虹番 番番

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

WIKI Link,有唔明自己查

開錯159

渣ga

唔係160？

7抽只得一隻銀，一隻重覆5星限
有2隻6星限超感動

屌你咩

斬得未

時間停止

樓主係雞

斬啦屌

樓主好波

識得開key任未

陳晚咪淨係key 打完last都出左緊急

下個記得開番161 xdddd

又bully，上緊math堂驚比miss屌牙

記得有次跳左個NO. 今次牙立做到野

想斬

應該miss左幾個 下個post跳到200

比左個虹番我先斬

支持

永續159?

想揀蛋 邊度有教學

$478😞

Dl 430

MH

@一囝

今日抽到好多隻暗curry ，想問勁唔勁

勁 入光埃龍 光埃龍屌打全隻驚❗️❗️❗️

準備斬

@夠未

挽留 樓主係個好人

Hi 未完成

你明點解一線鮑要走啦。。。

【偷人奶案】通訊辦助理督察認罪候判 求情稱壓力下做蠢事、因案擱置婚事 (12:46)

控方案情指於今年7月3日，女事主X在通訊辦茶水間，看見被告姚明健（42歲）碰過她放在雪櫃內的兩樽母乳，X起疑心便與同事一起查看，結果發現母乳連環保袋一併消失。2至3分鐘後，X在被告處發現她的環保袋及奶樽，但樽內的奶顏色及容量均有不同。被告被捕後承認自己因好奇偷母乳，並已飲下其中一部分，其後再以鮮奶替換樽內母乳。

辯方求情指被告拍拖已4年，正準備談婚論嫁，但因本案而被擱置，他亦因本案將面對紀律聆訊。

辯方再呈上一份被告精神科醫生報告指出，被告自20年前父親去世後患上賭癮，欠債30萬元，以其收入根本難以負擔，結果在壓力下犯案。

被告事後自知行為愚蠢，案件引發公眾廣泛關注，被告忍不住瀏覽網上一些輿論，令他更感痛苦，他怕被人起底，於是刪除所有社交網絡帳戶。

辯方稱被告願意向公眾及受害人致歉，承諾以後不會再犯及積極面對其精神疾病。

低汁

d低汁會員整衰哂呢度

等埋龍珠一齊買

yes

我斬佢

十

格鬥game 玩幾玩就悶

抽少兩下pad都48蚊啦

咁我寧願抽pad

抽左2百下鬆d得一隻玩你喚士

靠你了

突發,又彈返廣告出來, del鬼左個app算

Downgrade左未🤔

資助山本,你我有責

對上一次更新係出正負皮功能
之後無更新過

又杯

Domain list 😡

2個月無抽 你問我答

哈哈哈哈

真係靠佢 上次靈央我都係狗衝抽到中mode
但今次一下都無拉過 是咪棄驚先兆

喂 你今日咁得閒既

轉哦屠龍算

你撚屌

十字杯!!
仲唔係我主場

真係撚屌果啲你唔鬧 鬧個苦主

代轉幾錢

排定隊先 幾錢代轉

靚女免費

囡囡訓咗

on9

屌解d廣告咁撚多呀!!!!!

出左殺耳達個dlc任 今晚打

解完四神獸仲未爆機

Pad杯已死 唔係固定就7x6轉餐地

, ios 會用唔到facebook 個app

見d朋友生果金中玩你喚士 著撚曬

無影響

肥仔10000
男仔1000
靚仔100
女免費
求打和

十囝好現充

仲有你支持住pad!!!

即係全免費啦 打和!

睇穿你啦
mk到

仲有我！！

我用到個app 但url同browser上唔到

我好想g持 但無新合作/新8星

唔記得講
肥婆10萬

普通女仔連俾錢既資格都無

誤會

不 了‼️

你地加油
我已經揾咗心囝

想求隻虹番 有無好心人

得返10隻
幫唔倒

咁睇怕你個千石凍過水

明明之前打左50+
唔知點解又無撚曬😤

你開 有20幾隻存貨

開左

禾想要塊光神面

係咪要呀 之前風龍王有好多

dllm

風龍王有光神面🤔

無得做班長

做左風紀呀頭

準備緊學生會長選舉

做左社長
可以識返D妹妹

show blocked user - 摩連奴奴隸獸

彩波果層

唔係得神秘面？

隨後在前鋒引援上，四度報價，飛奪馬德里，聲東擊西，讓曼聯大出血拿下水貨盧卡古，我方則趁機白菜價搶佔了曼聯的頭號VIP目標莫拉達，此舉基本完全掐死了曼聯未來10年復蘇的可能性，也同時大大削弱歐冠爭冠對手皇馬的實力，是我轟聯賽、歐冠、杯賽三冠王的道路上的里程碑式的戰役。高層可謂當代軍神！

唔想再做人了

斯巴拉西

牙立今晚同我屠龍？

奇摩芝

今晚未必得😭

可能得既🤔

抵啦

想問邊個智障開咗number

屯門又豪雨

嚟九龍灣接禾

LUNA開學日要番學

岩岩係九龍灣走

都話星期五day off
我邊係返九龍灣牙

死返嚟

快D死就夠
唔使返嚟

自從係教院畢業之後，食左綜緩兩年，終於係以前中學個女校長幫忙下R到份母校合約教師做。至於我憑咩R到個50路校長幫我手就唔好問，總之無我想像中咁難食。

今朝6點鐘，我就懷住顫顫驚驚心情搭輕鐵翻學。都過左咁多年，屯門個垃圾輕鐵翻學時間仲係逼到爆，但我好好懷念呢種可以合法地同學生妹磨刷嘅感覺。

由蝴蝶一路磨到西鐵站，突然有對軟淋淋嘅野壓住我d拜拜肉，我一望就見到一個著住我母校校服，有d似山本彩+麻友嘅女仔，簡單講就係G，個胸壓到我實一實好驚咁望實我，然後佢係我耳邊細細聲講：sorry呀，後面有個阿叔非禮我。

咁我翻得去母校做教師，後生時又睇gto睇到上腦，就緊係正義感上頭大大聲聲喝住個大叔話：好囉喎！你唔好非禮我學校d學生喎！

點知當我似為我自己好型個時；突然發覺頭先G細細聲係我耳邊講野攪到我扯行左旗。結果成車人反而用極鄙視眼光望實我。

好彩G延身而出同我解為，大大聲聲同成車人講：係個阿叔非禮我！扯緊旗呢位話自己話係我阿sir嘅哥哥仔只係代我出頭！你都唔好誤會呀！

…...真係多謝晒……

有無A隊

好大仇口

好想做大學生牙

簡單講就係G

俾碌鳩打面既大學生

牙鐵開學未

有無人依家刷喇叭

幾點mh

係喎 又一個月 極3有新template未

5點半打得

禾刀想G

想入谷
Pm冰個

我已經準備好了

準備開班教人OT
pad post手足有85折

John

赤

已經入左

john two

有無bb刷喇叭

今朝見食人魔推0央
有冇食評 之前拍左成10粒kill落天央隊垃圾中伏

10甩killer 點跟

靈央

買10粒s-換就得啦懵撚 平過買mp龍

成20萬mp，pad富戶

john free

想知year1jai讀咩科

電競

轉珠系

想入姐姐個系

調理農務系

本身得一隻零龍 又冇抽到YOGA 所以進左水屬
但今次課左5PACK終於中YOGA 諗緊退唔退轉進做光屬
YOGA除左節日果隻新娘 應該放咩

通過國歌法 中國好波

5pack btw yoga邊洗入零龍

唉 食飯錢黎
唔洗入? 咁我唔進喇
用左幾場法國成日冇6粒光

入d洗版咩關都贏啦 好似係

d卒3粒 / 4粒2way其未夠殺
中間隊晒d橙龍女光狗轉全版，最好有埋7c覺個d寵就ok
驚咪入隻天照回血囉

明白晒 唔該巴打
咁我落隻YUNA 其他放洗版

aeon有得訂火紋無雙，$588跟套(首20位落訂)

好似好貴喎

royal never give up la

沖個涼屠

話

屎

WA

C

我話事

我呀

NO

你既時代過左啦

一話已5日

鈀如果咁都拎唔到歐聯唔G會點

已經打算每星期一百G持鈀

寵物g屠龍未

等死人

想入TG GROUP 吹水同搵人協力 求加

我搵緊邊度用隻貓

揾到未

農場

00 9492 2757 9426

洗撚牙

請貓唔係搵老闆娘咩🤔

( Show Blocked User - ふみ綾香BB )
刀吾G尒jm9

唔set密碼d路人咪衝曬入黎

得我地2個?

冰有人會入牙

禾5分鐘後可以開機

打住先

入唔到

5分鐘後俾個官你做

你係咪扑左我

買左5萬 皇馬

津巴布韋幣

寵物G唔識騎怪

🤔🤔🤔唔會掛

哭jor

試下now

check左我無扑你

都話唔set pw d路人會入

=.=?

典牙

d路人入曬黎，佢就走撚左

53 4466 1283 9772
Pw 6666

岩岩勁大雨 執一執野

好靚仔

真係臭雞黎

高清立

比我屌緊

女人嘅話都係大剛樣？

咪有波既大岡 你睇我對波大撚到

即刻唔想整

係咪switch泥

屌
食完飯開唔到技

3DS留名

You買到未

on9仔

唔buy

牙茶嫌我地廢

跌鬼島

準備出去cow女

tsz yin 系冰島?

last
dinnerrrr

笑死

最後的晚餐

two jaga

一陣再開波

d跳狗係咁跳

ha die me

我係耶穌

食飯未

幾乎又印滿一張先中條龍

層得叫禾

層得

請尊重寵物臭雞

超特會唔會係一拳超人黎？
g燼滅一招都打我9始血

會

點解你睇得明

扑緊女打錯字sor

睇得明第1句

始-->成

咩輸入法
差咁遠

ho weak

mk輸入法

原來今晚有salmon run
又要返工

十卜

you are fired

莊

黑呆都係太白

唔會信you

salmon run個老細話我係返工達人

又話做埋我個份 點知比老細鬧

屠龍有得無限ot轉工啦

笑死牙

屠龍未

層得！

會 大部份要食齊根性保險金 一堆閃光彈入去

禾今晚打埋g4g5
聽日curry我

第一隻打邊隻？

21 7068 0454 5791
Pw 6666

有幾多個人

又要solo

叉緊電

好彩有貓貓同我一齊打交交>3<"

All埋最後15石
2銀1愛貓屌你老母

呢隻究進暗木 定 暗 好？
啱啱抽中

馬壯

屌你老母好撚煩 追捉5分鐘

垃圾tszyin引下怪就即刻貓

下下都秒

幾時可以整裝😭

坐直升機就唔使整住啦 曬時間

BTW TSZYIN 騎個陣綠色撳X 紅色橙色撳R

打咩 入黎玩下

其實到上位差唔多要整 唔通一黎帶佢整G位裝咩

HR5 KEY

21 7086 0454 5791
6666

想整乜

下位鬼娃，唔知點解好熱門，笑死

開波未

開緊機

快入

因為hr1就整得

唔係上位斬龍咩

利申9up

有咩用

又full 少佐晚晚都入唔到

自私打 嬲

一陣同少佐出走去打超特

大介係冰個

少佐準備比我私有化

買未

屌你老母係要打最遠個個

牙遲唔好學埋鐵到啲衰野啦

屌佢老母跑半個地圖黎咬鳩我
隻驚係唔係有仇恨值

我讓個位俾少佐

聖人

少佐肯入未

等埋少佐牙

下 敢達緊

好

等埋咁你又出發！！？

喂 要密碼既

呢場罷打

6666

佢話敢達牙

救救小寵物

6666666666666666

骨-.-?

冇就了 人道毀滅算

人骨黎

少佐好型

tszyi仲係到遊緊街

套雪上裝想著到幾時

Po緊你

帶寵物散步..

對腳好滑

想奶

巨乳大剛

笑夠TSZYIN未

你買左都會比人笑

我先唔會笑遲仔

我笑

望真啲立dee好大波

唔買保平安 鐵丁是正確的

G

電視玩窄左好多

想玩高清

諗住整咩裝

有無好介紹

電視打mh感覺好撚怪

係 放到好大 無電矛計

唔g你想玩咩

骨

重努/操蟲/太刀

More

正

打2名白疾風之後仲可以慢慢玩

轉場 有FD升

有fd

21 7068 0454 5791
6666
-1

由1開始帶橙牙

蛋龍 5891 3799

無食異常攻擊飯真係會差一下先麻到

前期玩重弩會唔會破產

入黎未

我可以課金❗️

食緊放題

笑死左

屎都食

估唔到要食我一粒大粉

同埋寵物G一跳落黎就死左

😭

想知多d

火山區 打2隻
我地去第2隻打死1隻先
之後另外一隻入左最入個區
佢係區口係咁揮手
之後我地入曬去佢以為安全
跳落去
死左

Hr8跟住矛得升拿？

無啦 爆機鳥

要換酒場

yes 恭喜用骨爆機

寵物g追到進度 叫埋我一齊升G

01 7695 6639 3372
6666

係咪應該合裝鳥

yes同你打埋條角龍我唔打住，
你撚下你想升咩裝

直上螳螂啦 反正都g左

少佐我愛你牙

佢邊有石

寵物G 不了

課金

咁等埋魔術師一次過帶啦

無石還無石
整套高防既起碼可以同D龍撚下先
螳螂除左雷耐都係一線

影左少佐裙底 有無人想睇

立囝 下面panel個調合順係邊到較?

條路仲好長

祼體都任睇
裙底邊值錢

笑我乜？

START
撳下面紅色panel
入去拉

而家先有猶格牙？

我有set調合果格
但係咪可以set到唔駛較頁
直接合彈?

想屌大岡

oh START
第3個 XXXXX調合
撳X 右上角係調合可能順就得

仆街

有排打飛機

懶未進化打三體限定都比日本仔笑

射左好多俾你

要遮名你都唔科有膽量啦

得個兩隻

得一隻留名

牙鐵敢達未

聽日帶禾合裝牙

螳螂有撚排啦 要G4

撚下咩裝先啦

真男人緊係唔用防具

會跌死唷

我覺得打上去佢可能會3貓

睇小禾牙

散步咪得囉
2帶2都好快

打上位都1貓

屌佢死要入黎行行企企，好心就過區企啦

有場2貓

又迫害

PAD POST有愛

係咁易抽下蛋

我就係最專業嘅行行企企

人地想騎下龍先死

笑夠未

買MH未

一齊堅守最後防線oj❓

漆彈有新武

水桶同掃以外唔care

準備重拾興趣

salmon run未
啱先用水桶殺咗十幾個

等緊

0495-6460-7324
MTR 加未

禾仲記得mhp2同fd打霸龍，係後面dump晒閃光彈就dump回家彈

爆緊石，等陣add

1pack滿足我零龍同猶格既願望

一講pad靜晒

前玩家吹水區

屌，條9月list仲長過家課冊，點轉

欠交功課

自然回體都係4日左右🤔 唔好扮到pad好忙喎

會輸架嘛...

岩呀 ching ho hall

pad ! pad !

HO

BALL

SLEEP

IS

FOR

MTRJ

話事

我

死去訓啦

sleep is for the weak

ok

隻破神機搞咗我成個鐘

一個鐘搞掂
我搞左個幾禮拜

報到先 邊個唔weak

Nana ><

結果得2隻g過完夜簽到

發夢抽龍珠

冇17號既寵物G
希望係其他驚見到你

Mh未❗️❗️

打肥花唔撚巧

係其他驚刀見到寵物g好撚可悲

收皮啦臭雞

想食m記早餐

慘 又比人HEY0

今個星期冇寵究進
幾時先輪到天央bb呀

趕走左pad post一線至寶喎 唔批鬥番佢1年半載點對得住自己

原來我咁勁

等緊鐵丁買game 一齊做新手

同gun呀

牙遲

你咁樣屈哂落寵物G度又唔岩喎

又要番工 痴撚線

收幾點牙

港奴

橙 10up唔中 中5up果d

不意外

依家先玩pad會唔會太遲...
可能細個成日睇我阿爸玩 依家睇親pad嘅書同gameplay都覺得好熱血以前就話中學多功課玩唔到 但係今年畢左業應該free好多 想試下down嚟玩 順便解左個心結。
求高人解答
1.小弟仲讀緊書 想問買1粒石定85粒石適合啲
2.有冇咩多活人嘅ser
3.我阿爸玩到出吸血鬼之後幾個月就停左 所以我對之後嘅版本冇乜認識 後期會唔會好難升lv。

1.無課
2.無活人玩 bot 黎
3.會

講pad有人答

樓主很清楚惜花這個責任

我愛轉珠😂

😂😂

😂😂😂

層龍未

想屠寵物

想帶寵物散步

今日係咪幫禾升到g4刷螳螂

尊重😡

我驚你係咁3貓

睇牙立頭

去第個區企

得兩個區
一個係基地

Ok牙

我怕係細怪都打瓜佢

跑online

ho moon

好擔心小鐵 成朝唔見佢

漆彈ot緊

週末打多份pt 可能mhw前出到ps4

寵物宜家hr幾

狗

不鳥
你睇下牙寵

有冇潮同知 最近nmd係咪瘋狂出新款 好似周街都係🤔

易買左好多

係佢特別廢

Ho moon

岩岩訂左3對脫毒

漆彈開fes啦
回歸未

揀左麥樂彩定遲條

山本for sure

想賣左隻漆彈佢

麥樂彩

又fes 咁我地星期2見啦牙鐵

Poly的代表不甘示弱又爆料：「有一個最爆，我唔講邊間大學啦，某大學，每一組派一男一女要裸跑，但可以著內衣褲。」還不夠意淫？Polyu的Danny繼續鬥「意淫」：「我諗都算全香港最淫賤，我係親眼望住，Disco night行cat walk，一男一女做性交姿勢，男仔除淨底褲，女仔掟埋內衣出嚟！」

Polyu的Vitas亦講得興起加把口：「有一個應該係最淫賤，叫D game，偵探遊戲，要搵資訊估個故仔，咁就喺一間暗房度，一男一女搵最Yo嗰個，一男一女除晒衫攬住先得到資訊。」好，今集係Poly贏出！

utub8 dsa siu條lv10片太離地 有冇其他選擇

辣殺大學生

皇叔協力

可能揀遲條

求其啦 我想轉HEA啲先搞咁多野

屠龍叫禾 redy❗️❗️

就返到屋企

❗️❗️😘

你行行企企咋

有無片睇

你地CURRY完小寵就到我

牙遲你拋棄左鐵丁

有清carry禾未

有冇多1個
唔想SOLO

點解我開唔到美少女個採礦任

我們中出了叛徒

屠未

係咪屁馬

搵多件先入

古天奴哭緊

寵物ghr10未

9牙

仲未有人同你打

毒絲無朋友

打村任 0貓車 殺跳狗

勁牙

多謝G持

有無打到佢嘔白泡

開未

岩岩屠完第隻 依家開

法國太刀騎龍好爽

太刀騎乜撚

37 1257 3728 8034
6666

龍

騎roro

防禦力 11

入未

hajor

你笑到tsz yin比怪鳥殺咗

打撚夠未

雪山裝

有冇留意佢未到已經殘過血

屌 有隻飛既打左我一下

玩撚夠未呀

ja ga

屌你地2條友打仲慢過我

屌 隻豬條屍遮撚住哂個moon

欸屌 幾隻怪仔係到左撞右撞

一齊笑未

笑緊

太刀不如用武士道 勇氣 或者公會啦屌

Why

上位裝都唔夠用 一嘢死左

我到底睇緊咩

發生咩事

你比佢噴撚死咗
好似係

空中氣刃斬

想問有冇人試過好似tsz yin咁
開場唔夠1分鐘就比條龍踩撚死咗

為左掉粒色彈

辛苦晒

巧偉大

KT WHAT
KT LOSER

屌
比件日文名陰到

Mh咁難打嫁咩

準備出去應酬親戚

37 1257 3728 8034
6666 -1

有矛人挽

上唔到

用手機放wifi連

係巴士到驚斷

矛人挽

睇撚茶隻抽

撚茶打唔打 唔打就夜d再打

夜啲啦

😘

吉野家個凍檸茶無得輸

......

homoon

其實用機kill 換S- 翻黎抵唔抵

換俾我

😂😂pet g 玩射汁好過啦
起碼唔洗俾人喪笑

等30日 171466793

其實9ho係咪放棄左雷達
之前咪好撚多對戰廢話

乜有重視過咩
唔係出黎比我呢d零課唔駛打星忽都儲到297咩

仲有人打星忽既咩

雷達用黎比我呢啲零課狗升寵用😞

我而家放棄等1小時 心情好時10分鐘環遊關東算

kt

LUL KT

DEFT 快D喊

LOL

開始話事

比我話

到我話

唔使屌女咩你

我屌
下星期開遲條對RAY
我要返大陸冇得玩

工幹

探親

買定堆上網卡連

哈

大家好
我回到家了

咁快

屠龍未❗️❗️❗️

你有份屠咩

有

佢負責比龍屠

層

[pad] 終於進埋第二隻綠帽龍 yeah [/pad]

十卜!!

無我緊係輸😤

係😭

邊有輸過

原來有0T GOD

收工💪
勞動完一日馬上掛住番工既開心時刻👄

牙立打得未miss your big ball

要10點到

等你😭

約埋少佐😭

有禾做肉盾

☃️

唔係話帶埋魔法師咩

定魔術師

有無人轉頭打住先

John神牙 一樣hr10了

收到風少佐現充緊

做緊愛

到邊個

24小時

係咪開我波

69 2993 3736 0938
6666

lonely fighter

佢地昆9禾

等陣

牙茶對奶

me 10點15先得

未返到 我都要10點鬆啲-.-

牙茶單挑 ？

😑矛人入？

單挑啦

想睇牙寵單挑

骨！

細怪都打撚死佢

換咗斬破刀

重捨柒彈興趣

頭先打左把新刀返黎

呢把垃圾

重有矛位

輸左

冇
不如開多個場

轉左風格唔識玩

把武好型><

邊個

系

岩牙

同你一樣咁柒

同冇風格一樣
不過有3招技同埋 好似食嘢快少少 (好似係)

無得睇你貓唔好玩

閃光

巨頭

想問呢到邊個跟閃光？

我跟開閃光

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Ha

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

青令幾時一齊挽MH

now!

24小時開你波

開

學生妹

兩個打老山夠唔夠時間？

好野 你地打老山
即係之後禾唔洗打

叫人入囉

我仲有場🤔

你地幫埋佢XD

一陣打兩場hxh先ok?

老山龍真係不了
佢地自生自滅啦

我都想打

我地又可以做孖公仔>3<

打得

牙立女神開台

who

oh 屌

冰個開

你

u

小鐵 你頭先柒彈有冇狂斷

23 1155 5404 4576
Pw 1111

in jor

寵物？

女神巧靚女XDDDDDDDDD

禾令女d

講完都想嘔

臭G肯入黎未，唔好撚晒我data好wor

有無人排隊同我協力

邊個想踢我

寵物g

其實寵物G都要打條蟲升螳螂，但又唔入黎

佢on9

寵g打緊老山

打緊老山=.=

岩岩先打完

仲有矛得入

快啦屌

冇人幫johnson打

喂 走曬嘅

寵物G幫到d咩？

打老山應該人人都得嘅....我諗

11hr

入炮彈，多佢一個唔多少佢一個唔少

岩岩最尾係我殺架

比番個code我
我入番黎

我唔識用啲炮
我淨係射射射

禾覺得打老山禾好幫得手

69 2993 3736 0938
pw 6666

寵物g自己打完就走左

吹牙XD

場場一張既-.-

牙寵好得戚 帶佢去死未

唔記得接任添

唔巧牙

老山=旅立

喂 你有冇狂斷線

捉夠魚卵未

尋晚salmon run 廿場贏得一場
岩先有場斷線斷到4打1
利申我係4

好廢囉XD

差一張-.-

咁寵物G都應該差一張

根住升hr?

巧

但魔法師係咪都要升

一次過帶2個啦 一係你地2個帶
事但一個累就換我

CALLING魔術師

咁你帶
你2個射會快d

LUNA

好似要輸了

.....仲老山龍緊？

好集團式

同牙茶打緊老山？

幾時john

吓

老山中牙屌
又唔幫

我派寵物G黎幫你

打得我先入 唔晒data

哇屌好撚險

Ot god

剩返20%

30%

20定30

點牙-.-

同少佐一男一女共處一室

三個人搞掂老山🚬🕶️

你地打啦 有位叫我
連打老山好撚攰

用呢股氣勢轉珠會點

手指出火

爆左體好耐 係咪京棄得

密碼幾多🤔

一個心

6666
1111
1234

有冇極3

無

有野比寵物g唔拎

鐵丁 禾地幾時買驚

笑你lomo牙

聽日劏完馬會 就拋棄鐵丁

g持

再唔買會比寵物g笑你地廢

牙遲好快會求我帶佢 認起都爽

等我一把應該射唔死-.-

認起都爽

試一場

寵物g咁得閒覆post
一定散緊步

單手屠

妹下妹下

JOHNSON點死

少佐比我私有化左

唔夠力
不如0茶同寵物是旦拎把輕弩射麻1

一係我比閃光彈同陷阱佢地係咁掉

好似俾氣泡打死

同埋個個係魔術師黎

你買左驚再叫醒在下

你係有定係full左box

原來果把弓黎

點樣瞄🤔

刀唔好玩

...........

屌你set個陷阱都set得咁撚衰

搵撚左勁耐係邊

同意，弩最巧玩

點解射唔到麻彈

因為把野無得射

算啦XD

少佐叫到一定要做

鬼島

我一直以為自己有一把鬼島，次次見到都賣曬
原來一把都無

掘礦掘到

好在個飯開埋保險飯

Hr12

我都中左點解秒到少佐

我飛撲左刀中-.-

都唔知brave前定brave後

又笑 吾挽鳥

陪禾刷螳螂牙

咪入去蹬 跟我挖礦

有冇場?

寵物G 維護PAD POST 嘅笑點

螳螂未

真係幾好笑

螺螳

JOHNSON一入區就死

大金

出去reload完 一入去救撲過黎

有排

咦我地可以開

你地唔駛出黎-.-

OK

收到bb❗️❗️

我地一齊係入面挖礦

俾寵物g fake 曬

執地下d野先

得3角型果3粒落物會有護石

執多d金色絲

刷幾多場先合到一套裝？

就黎玩晒啲空心骨

你地2個食幸運飯入？

好在剛剛入左好撚多貨

睇運

套裝係咪咩黃金騎士